俾女朋友鬧我做賤貨...

委屈

又話係m 鬧下都喊

賤貨

我都比我主人鬧我臭雞

臭雞

係心愛嘅女朋友面前係柔弱d

你鬧我做咩

趙生

你抵鬧

醒下啦 你有女朋友咩

唔準咁同我講野

我一陣訓覺就去搵佢

命令我呀？

再唔聽話打死你

黎啦 唔驚你

無啦無啦
真心S唔起

渣架

早d去訓啦

而家訓囉 訓左第日冇人

我日日都係度

咁我安心走喇

有冇啜過女朋友d 腳趾

去啦

想

臭貨